【反修例】急症室醫生︰ 求求你們不要輕生

自修訂《逃犯條例》引發連串爭議，暴力畫面和社會氛圍引致部分人有情緒問題，甚至有輕生個案。有急症室醫生在facebook專頁發文，以醫生叔叔為下款，表示為年輕人擔憂，呼籲大家珍惜生命，不要輕生，因政府不會再有任何改變。

有逾4萬網民追蹤的《Dr. Ray 的急症室迎送生涯》facebook專頁，昨晚（4日）發帖文，指自己明白一眾年青人「心很累」和有很強的無力感，全文如下：

弟弟妹妹們：聽醫生叔叔的話，求求你們，千萬不要自殺了。或者你會覺得，自己做甚麼都沒有用，倒不如用死諫來醒悟人心吧。已經犧牲了四個人，要醒的人都已經醒了，而[red]裝睡的人是永遠都叫不醒的[/red]。[red][size=5]同伴愈少，聲音也會愈小，政府只會覺得又少一個暴徒而已，不會有任何改變的。[/size=5][/red]各位弟弟妹妹們，叔叔也有很大的無力感，心也很累。[red]七月一日當晚，我很擔心你們，知道你們全部都走了的時候，我忍不住哭了。[/red]弟弟妹妹，你們[red]一個都不能少[/red]；叔叔將來就是要交棒給你們了。所以，求求各位，[red]珍惜生命，千萬不要再輕生了[/red]。醫生叔叔

幫手推

推